黑警性無能唔畀人哋有能

推

推到有人見到為止